\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  inicijalno upoznavanje tima 
					\item  opća razrada projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava novodobivenih informacija povodom slušanja prve vježbe
					\item  primitivna podjela rada tima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 18. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi osim Mislava Matića
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  promjene planova nakon slušanja CROZ-ovog predavanja o Spring Bootu
					\item  dogovor oko započinjanja projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dovršenost frontenda
					\item  međusobno poučavanje Reacta 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\eject
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 25. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Svi osim Mislava Matić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dovršenost backenda
					\item  međusobno poučavanje Spring Boota 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  trenutne funkcionalnosti backenda i frontenda  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 4. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom i demosom - dogovorena evaluacija dosadašnjeg rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom i demosom - obavezna evaluacija dosadašnjeg rada
				\end{packed_item}
				\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: Svi osim Josipa Vazdara
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item cjelokupna dovršenost projekta
					\item potrebni ispravci 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dovršenost dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item što je potrebno napraviti do demonstracije alfa inačice
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item demonstracija alfa inačice
					\item funkcionalnosti koje je potrebno implementirati do predaje
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Svi osim Franje Mindeka
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item što je potrebno napraviti do predaje aplikacije
					\item podjela preostalog rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & 
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Franjo Mindek }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ernest Šembera }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Jerkić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Vulama }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Gusić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Vazdar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mislav Matić }}} \\
				%redoslijed: Mindek/Sembera/Jerkic/Vulama/Gusic/Vazdar/Matic  

				Upravljanje projektom 				& 16 & 4 & 8 & 8 & 2 &  &  \\  	
				Opis projektnog zadatka 			& 14 &  &  &  &  &  & \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi     			& 3 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 			& 6.5 &  &  &  &  &  & 9 \\ 
				Dijagram obrazaca 					& 4 &  &  &  &  &  & 3 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 				& 8 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 				& 0.5 &  &  &  &  &  &  \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava		&  &  &  & 1 & 1 &  &  \\ 
				Baza podataka						&  &  &  &  & 11 &  &  \\ 
				Dijagram razreda 					& 4.5 &  &  & 4 &  & 3.5 &  \\ 
				Dijagram stanja 					&  &  &  &  &  &  & 5 \\ 
				Dijagram aktivnosti 				&  &  &  &  &  &  & 5 \\ 
				Dijagram komponenti 				& 6 &  &  &  &  &  & \\ 
				
				Korištene tehnologije i alati  		& 6 &  &  &  &  &  & \\
				Ispitivanje programskog rješenja  	& 2 &  & 2 &  &  & 4 & \\
				Dijagram razmještaja  				& 2 &  &  &  &  &  & \\ 
				Uputu za puštanje u pogon  			& 4 &  & 1 &  &  &  & \\ 
				
				Zaključak i budući rad  			& 6 &  &  &  &  &  & \\ 
				
				Dodatak i literatura 				& 6 &  &  &  &  &  & \\ 
			 	\hline 
				Izrada baze podataka				&  & 1 & 4 &  & 12 &  &  \\  
				Backend								& 26 &  & 130 &  &  & 4 &  \\  
				Frontend 							& 50 & 75 & 130 & 6 & 6 &  & 10 \\
				Dizajn								& 2 & 5 & 1 & 24 &  &  &  \\  
				Deploy								&  &  & 15 &  &  &  &  \\ 	

			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/gitlab/1.png}
			\label{fig:Git1}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/gitlab/2.png}
			\label{fig:Git2}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/gitlab/3.png}
			\label{fig:Git3}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/gitlab/4.png}
			\label{fig:Git4}
		\end{figure}